TVB全部人既發言都唔播 剩係大台講野就直播跟到實

3點前趕唔走大台 大家可以返屋企訓教

push

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

屌爆佢老母啦 罷買所有係tvb落廣告既野啦 低能 全部支持修例既歪理 係到洗小市民腦。播就播對示威者不利既片段

[文宣組求散播] 聲明

好撚嬲